又有師傅話見到太子站有義士靈魂徘徊

//有很多朋友pm我話有人見到義士的靈，問我可不可以幫忙。

我今早一點左右去了太子，的確有一位義士靈魂係到。

後生仔十八至二十，戴黑色眼鏡，體形較瘦。

身穿黃色頭盔，黑衫，藍褲，黑色背包一個

由於過程有好大外力干擾，我只能得到以下資訊

姓陳，天水圍區，大機會在天澤村！

不過我不太肯定。

傳聞另外兩位見不到，或許下次再去睇下。

後補有道士作法干擾，佢哋可能是警隊入邊的法科，目的不被可見到的人接觸！真係好仆街！

#831黑警屠城
#freedomhk//

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

不推文回覆

好多積屍氣同靈界洞穴

推5/10

6/10

推

7/10